唔該今日開始留意下元氣同燉炳強同其他藍店

一見到元氣張長枱多過一個人即刻投訴

仲有其他藍店

我要佢哋全部收皮

黃店冇位坐既就買外賣

我要藍店執笠

推

Push

唔使睇啦，都無人食

呢段時間一定要食爆黃店

我要佢執啊

元氣長枱放啲間板當好多張細枱，我估

Report左先

過咗6點啦，有冇現場實況睇?

有圖既就放上黎

追擊藍店

可以打邊個電話或者Email投訴

執法嗰個會唔做嘢

有預感呢個post 會累死黃sushi 店

直接報狗得唔得架

你以為啦元氣又多人番

攬炒

外賣

一蘭自修室點計

岩啊呢輪多返

你以為

target梗係藍色小店
對抗力低
成日搞大果d 有咩意思

外賣啦 , 仲on99 坐底食咩

搵間人多藍店試下先，call 定蘋果

燉炳強都算係小啦

A

仲有大把港豬食

on9 仲專登出街睇咩 返屋企好過啦

岩啊

經過留意下姐

立即篤

藍絲

要開始培養返和你影既習慣

一撚定又會選擇性執法

投訴到佢地仆街

要紅同藍執笠

順便check埋商品說明條例

麻煩tag個投訴方法上頂

mark低

1.5米距離

岩呀

我要打999

瘋狂投訴啦，香港人

正
坐多過一個人就影相投訴

全面攻擊藍店大行動！！

有後生仔架

報食環定狗

講到冇呢個post就冇人追擊黃店咁

push

好撚多人

一定要影埋相！

投訴電話please

揾緊

好似話有隔板唔計

up

.

影下佢點搞

有冇舉報熱線?

Tui

好多藍屍食 一家大細

點解唔可以一齊做

呢啲就岩

求舉報熱線

推 等啲狗做下野

PUSH

投訴唔到.. 今日見到燉炳強北角店入面 一個顧客都冇

求舉報號碼

點舉報？

大家密切關注籃屍店

大家一定要影低罪証⚠️⚠️⚠️⚠️

1.5米距離 或者有間板

係就最好
但成日只係提美心
好似淨係focus 美心

有冇電話

搵兩三個friend入去綠茶放題
仲要有咁開隔咁開

要一開始講係”黃”店

元氣咁多黃色

應該1823 但長期煩忙冇人聽

冇一點五米啦

上次經過元氣排哂隊喎

紅冰明顯冇一點五米啦

呢間係紅磡第一間店

我唔記得講邊間添
ching一睇就知係紅磡

舉報藍店 你我有責

梗係報999啦 違反《預防及控制疾病條例》
打過去話有人聚集 影低哂大頭同相比popo
捉唔到啲客就捉個經理 告間公司

以前成日係嗰到食

吉野家
金拱門

吉野家少左好多
反而元氣返生

屈機

多人到要排隊

我支持佢用行動支持政府

扭得好，踢得鬼馬

推 點報串好？
999？
定報手帶出街個個電話？

1823

打過幾次都冇人聽 線路繁忙喎

刑事罪行嚟，如果報狗唔work，可以試下呢條線，叫啲衛生署職員執法

有關2019冠狀病毒病的健康資訊的查詢，可致電衞生署熱線（852）2125 1122（每日上午八時至午夜十二時運作）。

1823太慢 六日唔開工
又等佢轉介 都幾日後嘅事
佢可以話張相之前影你地屈佢

直接報狗

強推

大家幫手打去投訴

唔該大家海港城間美心鴨子

問定先 點 report?

食環 28680000/1823
聲稱24小時

大家識做啦

黃店版Asia Miles上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

要留意埋Starbuck

報串

荔枝角嗰間元氣長期都得兩三個人 但係之前行過青衣, 西九同埋一啲市區啲嘅都好多人

一張枱可以4個人

公眾地區包餐廳咩?

廢話

無野係我柒咗

好波

藍店等執啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

所以689好醒，當年拎住份當日報紙影相有拍攝日期為證

應該報狗最快，果D太慢

燉炳強有無人食

出相啦

酒吧點搞？

黃店

呢啲後生唔死都無用 仲食元氣

報狗隨時會選擇性執法
報埋食環同1823一定得

太慢，做得來都一星期，報狗過好危險，叫即做野

你岩

咁咪幾好
同斑塊菠蘿包班傻閪冇得比

元氣

俾我係狗一定扮示威者攪破壞
激到班藍屍反擊逐間黃店踢場

仲有枱同枱之間要隔1.5米
唔確定嘅話可以叫個1.5米高嘅人瞓落地下度吓

投訴師終於有嘢do

對家條件都係一樣。玩舉報籃店

im ready!!!

香港人有

市民拘捕權

請好好利用

政府話左有「膠板」相隔就得

101

官方係咁講
推呢個

肯定選擇性執法，措施明顯係想攪黃色小店！

推！！

呢樣我都驚

前幾日先見到後生入去食

吉野家

吉野家真係好空

物理上佢都係一張枱

大埔已有兩間唔跟，藍的

和你影

推！

你估狗會做野咩

有無盡良好市民責任呀？一人中招，成個社區收皮，當然要阻止病毒散播啦，記住拎file number

得閒就打喇

黃店可以外賣

所有藍店都做，見到就打

見到就報狗

一張枱一公里長都係一張枱

搞到佢地有咁忙得咁忙就最好呢班人一得閒就搞手足

梗係啦

分散下狗力都好

今時今日重會去藍店食嘢嘅應該藍撚到仆街

普通藍應該都少出街

收倒 經過元氣望下先

😂😂😂😂😂

加入篤灰大軍

所有藍店唔合規格都要報驚啊
仲有公園啲阿伯捉棋都要

係喎仲有啲廢佬捉棋

報狗

黃店可否自己整個外賣網

有
有個app叫lingduck 自己search下
好似係同和你eat合作既

樓主 請pin

大家可以打1823投訴 的確24小時
但係經1823報食環 食環係唔會即時處理
所以大家可以係食環辦公時間 直接打佢分區電話 上網check到 一定要要求即時處理 否則向申訴專員投訴

非食環辦工時間 就打去食環署小販管理隊 佢地係24/7 要求佢地照去 否則申訴專員 電話上網check 佢地有唔同分區

搵唔到電話 就1823 照講番上面嘅key point 由1823打去食環都得

利申 前食環署公務員

做個良好市民，防疫人人有責

全香港咁多餐廳，食環又點會睇得哂，大家要幫下眼

睇到實！！！

黃包容，藍消滅

我都有食

pish

已經有黃店比狗為難同搞緊

唔該經過藍店留意吓

做個良好市民有唔啱就要報俾相關部門

仆街政府又會雙重標準

已經雙重緊

屌啦
日日都有人排隊呀

馬鞍山 同 荷里活 元氣大熱,大家做野

推呀屌

都唔會執法

點都做左先

屌你啦仆街死啦死港豬

有間板就唔使1.5米？

我無話比人第二聽我去食架 靜雞雞應該無人知有人食

屌你啊一張枱嚟㗎喎

其實淨係代用魚都玩死佢 三文漁 鰻魚果堆都死得

噉隔1.5米有咩用 兩樣嘢purpose好似唔同？

冇人想知你去死啦

1823 岩岩舉報左件鄉黑

邊間

可以點report?

直接搵齊人行入去坐爆再告間店啦

醒目

外賣turnover仲高過堂食

可以試吓用lingduck嗌外賣

相隔1.5米

岩岩班狗都去左check

理論上一格可以當一枱,但因為就算排好隔位坐d客都會中途轉坐埋一堆實質無用

：頭先去過尖沙咀,自修室已關,屋台d枱擺得比以前疏

Ok

善用1823

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

應該唔多人自修啦？

唔好以為呢招得連登仔諗到
你做唔做都有藍屍舉報黃店㗎啦

邊度

同問

1823點用？
見到藍店一枱貼一枱冇1.5米點做好？

幫推

有咩阻到港豬食有蟲壽屍？

無知

經過記得影相舉報，因為係告食肆拎有人。

琴日6點幾經過元氣，得兩枱客夾埋先四個人

721831101111

打咩電話可以投訴？

推

既然黃店俾人搞
我地都要搞返藍店

最快
食環都得

唔想同狗有接觸

唯有1823

咁攪法，藍黃都齊齊攬炒，777果然係攬炒之母，佢做一樣好過我地做十樣

今日行過元氣真係隔十個位

有權不嬲做咩都加乘

留意又點，你估會告得入咩

gogogi

甘你想點？

甘你老母咩，你唔係以為你篤返藍店灰會做到同一樣嘅效果吓話？

Pushshhhhhhh

吊你老母咩 班狗宜加夠告唔入啦

係咪乜尻都唔做啊

憨尻

你都識講告唔入，姐係你做嘅嘢係廢的。

唔講以為你有咩大計反攻

其實你係到覆我都係㗎啊sir

啱啊推

笑撚死，不出三句一定係呀sir

你話係就係咩，咁我話你老母係雞咁佢係咪呀

on99

直接黃色外帶圈啦(自帶飯盒),唔洗同佢泥漿摔角

入去玩佢部CHECK溫度 同狂拎野黎抹
之後走人

Pin

見到

大把後生藍

唔可以多過4個人

推呀

收到地產朋友風,POKKA CAFE老闆黃水晶生意好唔掂,要賣樓套現了.

啱呀

要藍店執粒！！！！

同心協力 舉報抗疫

其實投訴渠道係咩

應該好似佢咁

玩到好似佢咁

G持

制度內抗爭

留名睇等個半鐘都無人到

1823話因為疫情，好多野都唔會跟住

咁究竟應該打邊個
打999盞自動送電話號碼比班狗

舉報藍店

投訴電話 係？

某幾間係冇試過少人 例如荃灣

你去食仲叫黃？

每日正餐都搵黃店食
以前一個禮拜起碼食三四次元氣
而家一個月最多食一兩次
仲要特登揀下午茶優惠嚟食
放過我啦 窮撚冇錢食貴壽司 壽司郎又排長龍

一切都係藉口
你都對得住入面既手足

仲有爭鮮嘛

保護手足 手足冇錢開飯 冇計

未幫襯過中資 藍店 先嚟 批鬥啦
起碼屋企任何野 冇一樣野係支貨 先講啦
下下屌走淺黃
我就唔信你冇幫襯過任何非黃店

爭鮮 咪玩啦

藍店就真係冇食過囉
非黃店就有

咁你當我自私，總之我嘅消費習慣就已經係黃店首位，食元氣已經好少好少。
如果仲想批鬥嘅話
你可以日日去中資金拱門睇吓 幾多個手足 幫襯 睇吓嗰200萬點樣嚟

乜都一刀切 根本唔使討論

如果幫襯過美心/怡和集團 =非黃
即係幫襯過Starbucks 7–11 惠康 萬寧 元氣 嗰啲都唔算黃
你估嗰200萬手足 咁樣計 有無1萬嗰 係你所謂嘅 真黃

執柒晒佢

推 批鬥藍店/
鬥藍、藍店唔夠藍
正式開始

而家啲政府電話
會唔會好撚難打？

都幾撚仆街究竟呢啲乜鳩嘢人嚟

藍絲加港豬咪以為佢地真係少數先得架
前排無人食係因為驚裝修咋，依家無左裝修 starfuck 同元氣都好爆

聽日去食先
叫2件大滿足就埋單

幫食藍店洗白711惠康當要方便買野避唔到 starfuck 萬寧 元氣依啲有代替品嘅你都死要去好唔好意思 其實食唔食係你自由 但係唔好又要做雞又要攞貞節牌坊底褲黃都未到你黃

根本就係整黎狙擊黃店
麻雀館同唱K就冇問題，私人公司返工又冇問題

巴絲打𥄫實

對家都一定會搞你 有心理準備

同黑警講黃色招牌間壽司舖一張臺好多人
佢地會唔會快d黎？

目測好多茶餐廳麵無跟

大撚把人食元氣，根本係一堆港豬支持

係 全部枱坐到滿哂

咪係

1.5米呢？背對背喎，有冇投訴電話

有冇手足可以幫手文宣呢樣野

點投訴呀

今朝成功舉報兩間大圍藍店；金城小廚同金龍冰室

叻仔

尋日先食完

Share比多啲手足
呢類優惠卷要出多啲

又真係冇 平時用hktvmall 百佳買野
唔食麥當勞pizza hut 元氣 美心到底有幾難？
日用品我都算 食野已經100%可以自己揀都要揀藍店仲有乜好講？
仲有元氣一d都唔平 百佳壽司仲平點解唔可以幫襯 要堂食都仲有爭鮮同大把冇顏色小店

報狗最快

大埔有餐廳被篤灰檯距不足，成隊popo去查牌

報狗？